街裡愛人一對對

毒撚自己出左去tst睇燈飾

做咩咁睇唔開

順便叫個靚雞

你痴線架